Ze had haar zin drie van de spelers al gehoord geëxecuteerd omdat ze hun bochten hadden gemist, en ze vond de blik niet leuk van alles, omdat het spel zo verwarrend was dat ze het nooit wist of het haar beurt was of niet.
